3架狗車停左係將軍澳中心

手足小心